{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja ma annan sulle piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Me joome seda, mida ma annan"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohtu"},{"text":"Mul on mustvalged laigud"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk saba ja armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed"},{"text":"Olen linnuliik"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa tiigitaimi"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" ja ma armastan fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik"},{"text":"Kaitsen teie maja"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Hoppan ja s√∂√∂n porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan aedu"},{"text":"Mul on pikad k√µrvad"},{"text":"Armastan s√º√ºa k√∂√∂givilju"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Olen taimetoitlane"},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Olen taimetoitlane"},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk"},{"text":"S√∂√∂n k√µige k√µrgematest puudest"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida"},{"text":"Armastan s√º√ºa puuvilju"},{"text":"Elan d≈æunglis"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav, p√§eval s√§ran. Hoian sind soojas, kui tahad m√§ngida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen √ºleval, kui hommikul √§rkad."},{"text":"Olen kollane ja v√§ga kuum."},{"text":"‚ñ´ Taimed ja loomad vajavad mind."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja valge, √∂√∂siti s√§ran. Vahel olen suur, vahel ka v√§ike! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid armastavad, kui ma t√§is olen."},{"text":"Inimesed √ºtlevad vahel, et ma olen valmistatud juustust."},{"text":"Peegeldan valgust P√§ikesest."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Twinkin ja s√§ran, nii kaugel. Olen taevas, aga enamasti √∂√∂sel! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kaugel."},{"text":"Mind n√§hakse tihti √∂√∂sel"},{"text":"Olen osa galaktikast."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja √ºmmargune ja sa elad minu peal. Mul on maad ja vett, k√µigile vaatamiseks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sinu maja on minu peal!"},{"text":"Mul on palju puid ja loomi."},{"text":"Olen enamasti veest tehtud."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen kuum gaasipall, palju suurem kui Maa. Annan valgust, aga mina ei ole P√§ike! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Olen ka gaasist tehtud, √§√§rmiselt kuum."},{"text":"‚ñ´ Ma s√§ran v√§ga eredalt."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen p√§ikesega sarnane, kuid kaugemal."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. √ñ√∂siti v√µib mind n√§ha, kui hoolega vaadata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu loom."},{"text":"Ma ei ole ainult √ºks t√§ht, vaid palju neid koos."},{"text":"Inimesed andsid mulle juba ammu nimesid."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"K√§in √ºmber P√§ikese, olen suur ja k√ºlm. Mul on r√µngad √ºmber, j√§√§st ja kivist tehtud, nii et mulle √∂eldakse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on tehtud j√§√§st ja kivist!"},{"text":"Olen hiiglaslik planeet."},{"text":"Olen enamasti valmistatud gaasist."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mina olen punane planeet, tolmune ja kuiv. V√µib-olla √ºhel p√§eval lendavad inimesed minu juurde taevas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu pinnal on palju roostet, mis muudab selle punaseks."},{"text":"‚ñ´ Inimesed plaanivad mind varsti k√ºlastada."},{"text":"Rovers on seal juba k√§inud."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen suur ja k√ºlm planeet, kaugel, kaugel. Olen v√§rvilt sinine, mis planeet ma t√§na olla v√µiks? Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga tugevad tuuled."},{"text":"Ma olen v√§ga ilus v√§rv, nagu ookean."},{"text":"Olen j√§√§hiiglane."}],"options":[{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Neptuun","isCorrect":true},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen koht, kus on palju t√§hti, tolmu ja gaasi. Meie p√§ike elab siin, kas oskate arvata, mis ma l√µpuks olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Minu nimi k√µlab nagu midagi n√§mmat, mida juua, aga mis on erinevalt kirja pandud."},{"text":"Mul on spiraalne kuju."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}}]}